有冇90-93既貼地巴絲入黎吹水？

pin咩好呢

新post留名

留名

你個變態佬

新po 又LM

LM

係離地圖好啊
定有人放閃好

好難抉擇啊

識PIN一定係2000落樓

agger

agger2

CS

如果要美國取消關係法
應該支持23條
如果驚佢立左23條都唔取消
點解香港人會叫佢快d出老解
8964 碌死哂d人都無人制裁中國仲比佢加入世貿

我支持一國一制

又想搵人講野了

其實而家都冇咩分別

做個堂堂正正中果撚

扮緊工?

嚟!

今日唔洗返工
分左手想日日都ot到半死算

來生不做中國人, if any

因為西方世界仲係FF緊

總之唔好做傻事
有次好down瘋狂做掌上壓做到做唔到先停
結果隻手廢左大半個月
去打波連罰球都唔夠力射

咁又唔會做傻事 心都唔係幾傷
咁攪笑既你做到無力咁咪成千下

本來就係兩個世界 點會咁易明

其實老解都唔一定會導致關係法取消
仲要死無數人

幾十下就收皮啦
我個人本身重唔係做到好多

又爆

唔獨立，咁回歸返祖國
二揀一架咋，唔明啲人點解要光復香港得黎唔支持獨立

咁如果你keep住傷心咪好撚大隻

Load左陣點解廢手會射唔到罰球
忘記左有籃球呢樣野

巴打做到成千下咪好撚大隻

gay

好耐無踢過波了
太難約到一堆人去踢
係有時去公園小朋友個波碌過來有得踢番去
每次都好驚踢空氣會勁柒

做到成千下應該殘廢左
以後都打唔到丁咁一定溝到女

之前有人拍過要入100個三分波先走得嘅youtube
如果要1000下掌上壓我應該走唔到

殘廢餐
這些機會不是我的

我都好耐冇踢波

條片最後拍左幾耐

背心羽絨邊個著?

諗起個睇完要落地獄嘅post

些牙

經典

其實羽絨背心既定位係乜野

呢個post搞到地獄都有土地問題

我淨係諗起五體不滿足鳩fing fing條友

邊條

條友好多女架喎

下體很滿足

又進入等放工嘅zone

而家收工

屌咁早

準備收工

條友唔係耶撚黎咩？

緊隨腦細收工時間

6點半先有得走

1730~

癡線，我仲工作緊既時候已經爆左

幾十下就大半個月你真心定假膠

準備pin

好鹹濕

未睇過

癡線原來有好多幅

但得幾十下，發錯力都應該唔會傷喎

CLA

我睇緊d咩

我屌

都話我重

夠鐘收工喇

頭痛到飯都唔想食

咁快 完post😨

收工 想食放題

ching好耐冇蒲頭喎

我以前都冇睇過咁多淨係睇過第一張

未見過

畫果個都cls

無手無腳都食到咁多女

...有暖水袋嗎？

食藥有冇用呀

好邪惡

唔開心啊

因為我開po

Rubbishjer

想要

點解呀

你成日頭痛 慣啦

上個星期已經係咁 😂

而家黎講就小試30%先

發生咩事呀

而加係好痛 之後冇咁痛 再好痛咁嚟
講緊一分鐘loop一次

放落個頭到？

常出現，
次序:
沖涼-> 食藥-> 訓覺

好慘

牙痛here痛到想死

？

嗚哇好想比女女了解
但又唔想係唔鐘意既人了解我好揀擇啊

你今日咁得閒做咩唔down啲app玩
好想比囡囡瘋狂了解？

down左 開左個app但係無人想了解我

其實係好想同人講下野

有時唔開心都會想收埋下自己
有咩未同我地傾下囉

明天sick leave

依到太多人了 唔講啦

禾去左 港維四晚

今日返工玩左動森成日
玩到頭痛

吹完風有無好啲先

呢到講住先

無盡的後悔

真係扮工啊你

Pm me😘

離地逐個pin

表示工作中間鼠左去fight ball

睇牙醫啦

點解返工可以打機

究竟bin左幾多次c

我都想搵人吹水

扮都無扮
老細sick leave

直到有人離地過佢

Ching
向前望啦

Pin 有男朋友
好啲

想轉移視線？

人生就係咁

我都覺得應該pin呢個

私chat你會講咩

黎黎黎講比弟弟知

應該要去維港揾佢先得
2支啤酒thx

你又知我大過你?

有無Rick嘅版本

我93喎

咪就係呢啲招式
夠創新

病人你都恰 可恥

動森回血here

望一下吳紫眉 我dklm唔撚走 鬧完一餐 已止痛

痛到機都唔想打 幫佢地買完野就算

訓啦7頭

PM me

請唔請人

組團得唔得

病人恰病人
仲有level

睡眠不足?

你又唔開心？

都係平啲時間瞓 冇咩特別

你平時

都冇理由而加自痛

同女仔講野咁惡都有

對呢條友唔洗咁好

撈 好開心
Hahahahaahaaa

成交

都唔知可唔可以係唔OT嘅情況下係deadline前做完D嘢

純豆漿算

睇下聽日做成點
唔得嘅話星期四真係走唔甩

唔好掛住做野唔食飯

ot有冇錢/假比返你先？

佢係咁 所以我好憎佢

今日的事今天做
做不完的明天做

今天的事明天做

你估人地好似你咁日日遊山玩水

來一發acroxia

我哋呢D工點會有吖
本身進度做快咗一日
結果星期五同一日卡機卡咗成日

應該係想你早d訓姐

so sad

多fd子，kk

Mk

你先食開acroxia 120
我食paracetamol 500/nogestic就可以了

屌，垃圾，不如食隻scone

你呢啲日食夜食梗係

tramadol 120

想吃就吃

燒肝腎

都係一個唔錯既選擇

想吃biscuits 同飲earl grey

日日食嘅話遲早變Goring

想吃cookie，又想飲煎湯力

Tramadol 就唔好日日食

煎湯力好野

我要煎jer閪波算

經典還是要飲，所以早排先問肥妹有冇送貨

戈林2.0

你自製

職神真係乜撚都識

我

要去到幾自制先算自製？

你唔通連煎底都自製

由頭到尾都係得果幾個飯腳

想就去做

嗚嗚 今日打左兩次丁 又少左兩次出pool既機會

有冇人係失業?

唔好搞咁多野啦好嗎

頭條新聞比人停咗

唔明

屌佢老母 其實都預撚左言論自由好快會消失 但真係好嬲同好無力

Jm9

分手要靠打丁麻痺心痛～～

失戀 癲左

咁你仲有心情打j都唔錯丫

傷身啊巴打

訓係度眼光光隻手就好自然係咁揼自己 揼揼下就打左出黎
再咁落去我會唔會虛耗致死

咁你神黎架嘛
覺得你乜都識

可以參考吓做左一千下掌上壓個位，
不過轉做打j

總好過傷心
屌丫玩tinder係咁swipe right
得d雞match到

CLS

成世人無玩過tinder

HJ一千 賓周都損

會打出血

叻仔我呢d辣殺先要靠佢拎返d心靈慰藉

千萬唔好有無力感啊呢排
等美帝過左兩會先知佢地下一步行動係點
同時又要自保

人格謀殺
毒男淨係識食譚仔

你會唔會對美帝有太大expectation

老老豆豆 我唔多錢 但做緊政府工
總係好擔心有一日會被政府清算

HJ一千，自損賓周

本席考慮檢控你教唆他人嚴重傷害身體

我會咁講
唔搵美帝點玩
同埋,唔係舊年擺左上枱,學trump話唔係我經已變64 2.0
唔依靠一個真係打支共的國家以我地的實力根本冇得玩到今日

同我一樣

咩事

識野

（以上純屬個人意見 僅供參考）

頭盔

同星座

1000次梳乎厘

下次記得帶快啲！

咩短？請唔請人
想做
唔想再做廢中

*咩位

救生員: 你要打丁同我出pool!

喂喂喂
嗰頭分手呢頭tinder
𠵱家黨鐵轉車?

濕尻中低層位考入黎啦 唔係吹奏政府工有咩好
而係好想有多d非藍既撚屌係政府入面蝦蝦霸霸

Tinder or fight j?
That’s the question.

Okay

我睇live

跟！

小朋友先選擇

炒賣緊大頭菜

你係咪又拍錯人個波

屌

Tinder無肥架？我唔知

只要有心，有鳩都可以做女神

槍王黑澤？

唔好客氣okay?

睇左先okay?

巴打
睇左你既經歷
你先27歲人
仲有時間仲有機會去搵一個適合你既人
另一方面你都27歲人
有無睇數碼暴龍呀？
唔可以停留係回憶入面
就算要付出代價都要繼續前進
訓醒又新一日
你身邊仲有好多野好多事值得你關注

又黎？

好似唔係consecutive

清泉回覆

下？點得出嚟係咪我睇漏野？

佢地都唔差架啲回覆

我都係去訓算

你講打丁嗰d?

咁早？

已經遲
禽晚八點訓左

幾好笑呀

8點
咁你早啲訓啦
晚安明巴

係咪癡線

咁就係啊就係因為唔可以停留係個唔岩既人度
所以就算已經9年我都斬啦
只係突然無左真係有d覺得空虛覺得寂莫覺得凍

呢個都真 係佢有男朋友既時候都只可以遠觀同保持安全行車距離

明嘅
所以要keep body WARM

係我既腦海演算得出

瘋狂打丁

保持還保持，但中間有冇approach過其他女仔先？

好，又比你過！

都有比其他女approach過
好仆街地接受左人但心入面仲有個女神

肉搐則不達

咁都計七年有欠公允喎

Btw有女approach 人生贏家

呢個moment 唔開心就一定架啦
唔開心一排咪重新再出發
要記住呢一刻嘅痛去推動自己之後活得更好

都欠既斷斷續續咁嘔斷絲蓮

如我愛你你愛的他都要走同樣犯不著哀求，遺憾夠，還要去張開笑口

小心損

專注其他野好快就唔會覺得架啦

有得損總好過發著發霉

癲狂打丁返工

咁小心發炎

興趣呢？
唔好同我講係打j

我就係衰呢樣野 我份人真係無乜興趣
做咩都想有人一齊做 覺得分享喜悅重要過件物本身

所以要同大家分享打J既喜悅？

我驚佢打到得返透明個d前列腺液

一個人無興趣
慘過罐頭入面嘅鯡魚

沉默是一種回音來自你，很深的心底，重複著我要離去我要離去

呢首啦

大佬呀

我今日全日休息就係咁睇連登 好撚辛苦
都係pick up返啲興趣同埋發奮返工

睇書睇戲打機運動行山遊水
劈酒跳舞旅行學外語
總有一樣你有興趣做

如你已應驗甜蜜夢境 塵埃飄渺間早已落定
從出生當天角色早已禮成 只可合照縮影

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面
現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念
總算立地頂天

無愛可失 得不到相戀別說失戀
只感到天國近了相聚遠
只知道比你更愛你這種愛沒分寸
太肉麻累物累人原應了斷

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉
無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講已經將識過的字用完

打機睇戲呢啲係做緊既
不過最近成日都想整蛋糕
同埋學車囉 以前唔學因為驚快同無錢
依家有少少錢就想學左先 不過學左都係唔會揸

怕打到出血.....

有咩gay da

戒j歌啦

整蛋糕

其實我勁多pre cum有無人知點解會咁？

焗個啲未挑戰住
呢排整mousse cake都幾開心
下一次想加埋jelly同果肉

請到軟件台發問

我想報驚

咸濕

搞咩啊

職神滿分

咁有多個技能都好呀

肥係清泉

咩價

忍唔住要覆你一句

都係丫因為份工真係太撚得閒 所以唔可能唔搵啲野做

新人路過

中文唔好
都唔知呢句嘢係咁寫

著多件衫

睇tinder。

哇巴打你咁激動

一定係

法官大人，佢公眾地方行為不檢

我都係

除非唔係🙈

巴打屋企廚房幾大

本席已經知會左doj ，稍後有人同佢聯絡你唔想擔心，本席會提名你攞好市民獎

你都唔明

徐晃應該千八歲啦如果未死

有料

Sor 無丁感受唔到

Ok you win

我哋追返啲正經po 先

罰你下世要打丁渡日

我幾日 都見唔到 海邊隻主子

你扮乜野

哇 咁狠

誤導陪審團

你問緊邊間屋企？

一打開手機 傳來Tinder到期的日子
又係時候要係銀包拎張魔法卡出黎

佢間豪宅

你問緊邊間豪宅？

第3745間

咁多間 離地車

係咩係太空嗰間

火柴巴都迷失在這場愛情遊戲？！

本席而家sit diplock court, 沒有陪審團

人格謀殺

有無圖片支援

Coming

5分鐘前閂左

再開比你啦

me come also

想訓 等埋你

Dllm

有特別野先會開

我飲完通常係

《頭條新聞》節目主持人之一，資深傳媒人吳志森晚上在 youtube 直播，評論裁決的內容。他慨嘆即使節目下季仍能以頭條新聞的名義繼續製作，「都只有軀殼、無靈魂」，甚至認為爭取今季餘下 5 集繼續播放也沒有意思，「似一個垂死病人」、「苟延殘喘」。

他又認為，未來對掌控意識形態的教育及傳媒的干預必定「做到底」，勸勉其他記者「唔好隔岸觀火」。

星期五支共兩會前又要搵野轉移視線

可能人人飲都有唔同效果

你都係努力咁放氣啦

好眼瞓

+1

眼瞓+1 明明11點半瞓

早晨

早啊

祛濕茶苦唔苦

禾大佬朝朝7:25番到公司...
正常番工時間係8:30

甘

同我腦細一樣 八點起身已經見到佢覆緊email
返九點

真大佬

唔係maintenance嘅時候
凌晨兩點重攪緊server
IT狗喪彪

我有同事都係咁
早成89個字返左去

成班都真大佬

有冇搵到入數碼世界方法

我大佬 55碎了

搵到 係樓下女廁第3格 被選中嘅細路 拯救地球重任靠哂你

唔知 可能佢肩負拯救地球嘅責任

咩啊 係係彩虹中間個地鐵站到，
有架去數碼世界既火車嫁。

但係我仲未搵大木博士 揀小精靈 👾

直接迪路獸啦。
有d野你明的

你成日改名 都唔認得你

年紀大過我？

早呀

不推文呀清

無時間啦 去隔離街五金鋪買支縮細電筒同轉個彎 左邊間麵包鋪 買一排記憶麵包就出發啦

唔係洪嶺站咩

返工呀

關你啲外人咩事

Berlin

仲有3日

而家我個場就關我事

愈數愈傷心

想太多，而家嚴正警告你唔好對他人內政說三道四

傳聞話要搵到個站，再要係個站到搵到部落地底既就會走到。
個到有4-5架既火車去數碼世界

而家你干涉我島內政，我決定唔再比你入境

早晨
又遲到了

訓到以為過左站爭啲起身落車

明天會對你島既產品收編80%懲罰性關稅

你真識食

🥥

鬼叫我窮呀頂硬上

繼續趕deadline

掙扎

好似又準備落雨

冇咁曬仲好

繼續溫書

繼續無精神

扮工中
呢排好似比啲同事感染
學埋佢地啲奇怪諗野方法

例如呢

日日都無人都就嚟顛

有幾奇？

好想快d完個batch

乜都貪平
連性價比都滿足唔到佢地慳錢
最好咩都$0
同朋友食飯傾計發覺自己個人都cheap左

下你做咩？HA

下。。。做乜鬼

梳我係垃圾

香港人既精神

精神唔到呀

比d掙扎！

@你都唔明
quote 錯左

精！氣！神！

咩事 太可愛唔岩我
btw點解你返工都玩到

我係廢中
遊山玩水

幾時到你俾人pin

My friend Celine is on her period so she can't have cold drinks, ice cream, tomatoes and coffee right now. Her aunt flow is visiting. She has bad cramps right now. Her sister too feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps lately too. Today, she's being so emotional since it's that time of the month again. Her cousin Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he has got cramps in his legs and left foot. Celine's brother will be attending a party over the weekend but I won't be going with him for fear of cramping his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

pin我係廢中？

okay

終於到lunch hour

有d道理

食咩

買飯盒

我唔要食g

龜速工作

食肥西熱狗餐

頂埋半日

係2.5日

頂埋呢世呀

頂多幾十年可能有十年嘆吓嘅
勞碌命

今日大家咁靜

開始覺得如果意外或者訓訓下死左
都不失為一個好嘅解脫

食得太飽訓晒

直頭係爽啦
人一出世就注定咗係受苦嘅開始

努力溫習

食咩嚟

要考試呀?

7月考，而我全年無讀過

芝士熱狗+薯條
今晚懺悔做運動

每日出街都想比車撞死

點解咁撚肥點解咁撚肥 你食野求撚其

撞到斷手腳又死唔去就

佢啲歌係正

岩牙
最正都係訓覺中途走

天氣一熱就好想剪短啲頭髮

煩緊份manual點寫

上次剪柒左仲未長番晒

唔係剪開同一間?

唔係
幾年前去開果間執左之後就次次唔同

超易中伏喎 剪柒左仲要俾錢寧舍唔開心，照鏡仲要扮ok

我都想剪
剪2寸

飲食最緊要

次次唔同真心易中伏
所以而家直接跟髮型師算
執咗最多都係去第二個地方搵同一個人剪

繼續龐克

利申30日龐克挑戰，有冇人跟機

你依家幾長
太長吹頭吹好耐

一齊叫外賣班同事叫到好難唔join
又真係幾好食

正 好耐無食熱狗

真 但長到咁上下好難打理

慘 估唔到神都有煩惱

大師同職神話跟機

自律
利申會帶飯

職神有料，另外個個可以不理
你一齊嗎？可以比discount 你唔洗咁長時間

咩叫龐克挑戰

掂膊頭咋

同問

ot 節奏

遊緊山水

我那有講過

my version of 龐克

我諗佢講plank

你平時洗唔洗夾?
之前短頭髮留返長，一掂膊頭就4圍飛起，成隻八爪魚咁

姐係幾長

我都係隨便講吓

你係咪都會八爪魚咁
所以一短就keep住剪，留返長好煎熬

呢個啊。
做到1分鐘之後收皮

真 八爪魚頭 要日日用直髮夾整內彎

冇操開一開始應該做唔到連續1分鐘

+1 我太廢

咪做唔到下一set

慢慢加啲加啲 但要日日做好懶唔想做

我依家就係8爪魚咁
夾左都會橋起，因為痴頸汗

我之前多數食ikea 熱狗

我對上次食都係ikea 熱狗配汽水$10咋 好抵

記得以前啲蜜糖腸係幾好食

$3雪糕

係咁加醬

打個一折比你
你做30秒okay

這是右邊

八爪魚是一種風格

好正

蜜糖芥茉漿

Ok 每日加2秒

Ikea唔係食肉丸家咩

係夠平囉
因為淨熱狗係$7

羊架

行街行到肚餓就會去食

又坐喺度等收工

我想剪齊陰:')

我30日challenge唔洗加架，
每日五分鐘，健康又輕鬆

okay

會唔會更肥:')

有沒諗過......
都係唔講算

好正呀 想食了

蔬菜薯餅又係好正

講

我都想

我唔記得左想講咩

齊陰好麻煩 好難捉摸

有幾麻煩?

夏天唔會好易變到一舊舊bar code咁咩

我講

我屌 bar code
要嘟嘟佢

有無咁大汗

Bar code 頭

你會唔會夾 ?
有時訓醒個陰會自己奇怪分界

不想溫習，不想工作

唔講咁多 即刻退休

中文我完全誤會

我最多2:00 1:30 1:00 3 set

可以

The force of will

6c頭

哪有選擇

未夠五分鐘喎，想偷我雞？

你1 set做幾耐其實

唔會呀

河肥肥

唔會呀
我長頭髮都唔洗
梳都唔洗梳

真...158高158重

下班囉

唔想知

咁早?不過我都係差20分鐘

佢都唔明

我都差唔多 柯埋屎走

腦細走左丫嘛

你頭髮天生直

On9

咪話5分鐘challenge

送車尾

唔係...我係髦底

ON咩9...真架...你太耐冇見我

講我？

你個D 正 真係唔洗梳

就算一世紀冇見，on9也是不變

訓醒係災難

158重也是不變

唔洗頭唔敢出門口

圖?

或者札起佢，或者cool起佢都得

又未長到咁
本身反訓 有啲位扎都冇用

短就簡單啦

終於收工走人

每日要早半粒鐘起身洗頭吹頭好撚煩

短洗乜搞？

反訓一起身飛起晒點出門口

唔係好visualise 到，你咩髮型？

方丈表示 此項目不予批准

點解要你批准

我反對你既反對

就收工啦

收工

今晚去食車仔麵定譚仔好

深水埗一蘭

本席宣判佢既statement 係unconstitutional

咁快挑大佬機 小心館長掃緊地都衝出嚟打柒你

帽

當方丈係啞鈴咁舉
好快瘦

車

識食一定係加花椒油

未食過，食評要問車

E kin head?

旺角有咩 地野宵野 推介？

旺角有咩地宵夜推介？

火柴你啲錯字多到

同意 河小肥

安安燒

你咪又一樣

Dllm, twice

但佢無講錯

你地都唔係第一日識我

但今有次啲過喎分

占卜？

應該做得晒掛
但唔會Detail到囉

想占

好熱好焗

我個邊又唔係好覺熱

有無人要同然然買花

我沖完涼食個飯又出曬汗

想參觀
花灌應該齊

咁誇張？

我今日都有然然

Come 我個島咩都無

然然好得意

我覺得狐狸幾得意

有冇野想要

日文係叫懶

想要雜草

你又黎呀？

下搞咩我睇下先

斷

你個島咩生果？順便走貨🤤

蘋果

唔歡迎我?

Me

屌你 睇醫生喇

做得哂就得啦

點解有d樹叢淋極水都唔開花

你玩左幾耐

七日了

落雨無得懺悔今日個芝士熱狗

哩鋪你岩

兩樣野，灌木唔洗淋，唔開花係唔岩季節

我法國自己學藝不精
都係唔占了

中過一兩次
有次好似係一set飛鏢

一早好問嘛

不了
落雨好易仆街

大把野可以in house做啦

兩個星期左右

我阿頭係完美主義者

我都有
但無中過

我以前有買少女漫畫comics乜
都寫過信抽獎
差D唔記得呢D回憶

年少多好

以前床尾成箱漫畫

我中過兩次
之後我老豆話收工順手幫我拎

雞今年係犯太歲

得架咩

夠架啦？

得我懷疑係我老豆直接派張野去佢公司
之後班友見到沒郵票既 就抽佢先 咁先中

梳 我93唔係雞

成日比屋企人話封信咁薄
會壓爛根本寄唔到出去

唔岩季節又呃人買

人格分裂？

一定會的，任何事情都係一個wave

溫完書執完島舉完鐵龐完克！今日好充實！

都係一隻熱狗+半份薯條啫

以為好多
但你知唔知excessive calorie deficit係唔會令你瘦

主要係少左早餐果忽啫
又真係keep住輕到
我又有做運動

但唔食早餐真係會影響情緒

真係好想食就會買個空氣包
然後lunch提議食番light d

唔食最主要係因為可以訓多十五分鐘

lunch同同事食
好難食得light

都係叫外賣
揀成個menu睇落最light又好食果個
不過班友呢排成日叫邪惡野

買梳蕉放office慢慢食
唔夠瞓唔食早餐會暈

早

早
日日都返工 返到好頹好似做人淨係得返工

早
其他國家開番應該個個仆晒出去旅行

起碼都要過左個暑假先

應該仲要一段時間先開放

早阿

真理

點解個個都玩動森

我都冇玩

早餐緊係買返公司食住做野

姐已改機票年尾返鄉下

鄉下即係邊

日本呀 同鄉

今次去邊

每年不嬲都係年尾先去旅行

早晨
星期四啦

bbg

日本是我第二鄉
成三個月無飛就癡線

咁要點做啊主席？

河肥肥is okay

只有阿古獸不會變

茶餐廳

我
就黎2年無飛

喺街食真係咩冇係light
連個沙律都肥 一係就貴

咁返鄉下既鄉下
要就下啲乜節物節呀嘛
年尾反而唔一定最多野睇

佢離地開

pin唔pin佢

Light 同價錢是不掛鉤的

先cap圖

再爆既話年尾都唔洗旨意去

冇分析，但揀撈到，選擇困難

好食嘅野總是胖

希望最少去到轉台灣

市集

We experience time differently

因為你嗰個係平衡時空

你拍錯波

成日食

尋日仲話睇到7月8月有平機票
諗左陣都係唔買

我都希望12月去到

年尾睇下去邊到咁解
歐洲年尾剩係Christmas market都有排行

暑假都未必有得去住

係呀
最怕係有得飛但個面仲爆緊
又去唔到又無得退錢

淨係返黎要隔離都煩死啦

再取消機有得再改/退

岩既
你係太空

Rich
成世人未離開過亞洲

我本身4月飛都直接退左算，唔想煩

嘩落狗屎

暴雨

日本有邊度好去
東京大阪啲大城市去到有少少悶

識唔識揸車

唔去大城市真係要識少少日文同揸車先有嘢玩
但大城市其實都有排玩

有車牌但差唔多兩年無渣
但之前有渣開車嘅
應該唔會做馬路炸彈

日文就真係唔識

自己幾鐘意九州，多野睇又舒服
個陣自己一個人玩左12日，唔識揸車有啲地方去唔到
但係坐鐵路都去左好多地方
或者去東京啲近郊地方囉
識揸車既話就大把選擇

唔揸，
東京大阪

揸呢

因為佢同航程改日子唔駛補差價
我本身係超特價買來回唔駛$200 未計稅

鄉下！

同問
東京大阪去過太多次+太多大陸人

去太多次
Rich

早幾個post有巴打比日本警察逗左半個鐘
而家有google map方便好多啦
好多年無問過人路

邊間，咁平唔難搶咩

Hkexpress lor

之前做果行成日有得飛啫
那有錢

因為我係鄉下
搵唔到個巴士站

高層

最低層先要係咁飛做跑腿
高層坐business住五星酒店
我試過比公司叫我住capsule hotel
要扭計先有酒店住

咁我呢啲出去開會claim車錢都比人問咪地底泥

扭計

係管錢果個濕鳩啫

九州正呀
我上次去左9日南九州

超鐘意d 風景，攤響一大片草地好舒服

又等放飯 餓能死

已經放緊

我仲有三個字左右

準備叮

等食

東京去過一次
但去得好急，無去好多地方
大阪就未去過

大阪如果去熱門地點嘅真係一次咩都夠
去到周圍都係強國人泡菜同埋香港人 想聽句日文都難
東京反而好少少 係啲人cool啲

因為我揹Tactical backpack

和歌山好選擇，或者東京近郊群馬枥木長野

原來就係你

沖繩愛好者
一個人road trip( 黎黎去去都係個條路) 潛下水食下tea好chill

我職最高，表示未有飯食

我職最高，表示想食但食唔到太多

上年去東京去左台場太一屋企

我職最高，表示好肚餓，頭痛度50%

想去旅行

想潛水

啊！！！！
遊山玩水時摘左2舊野，好X臭！

見到無被破壞既富士電視台

維基話

假種皮(果肉)金黃色，柔軟甜蜜，散發香蕉和鳳梨融合的特殊香氣

同埋好似都係濕熱嘢

巴打唔好揼咁多

傳染世界

屌岩岩先收工 好撚攰

點解可以咁早

返屋企抖下再打J

做消防丫 返左全日再返左屋企補眠啦崩潰

識左個姐姐 諗緊約唔約出黎 但無車會唔會好柒

點會，係tinder識?

真係朋友介咋所以先驚

不過我都幾唔岩
個心其實仲等緊上一個搵返我

冇車都算柒咩
有就有 冇就冇架啦
唔通為咗識某條女而買咩

消防車揸出去 濕哂

上啊電車，識左幾耐

唔會
消防大把女女有fantasy
我係仔都

好似呢個年紀無車真係欠啲咁快啲申請返先

笑左出聲

消防/(PE)老師/狗(之前)
三大溝死女嘅職業

車死幾個表演急救

兩日

唔好其實呢個部門都係on Lun 9
係普遍人格同狗有段距離 但本質類同

繼續吹 兒子先係

廢中呢

起碼份工係有意義
好過大部份人庸庸碌碌打份牛工咁就一世

係咪真係會屌新仔屎忽？

基情四射

排倫敦金同健身狗後面啦

離地廢中

係敦倫金

貼地

摘野果同捉魚

我老細都收左工
無啦啦食完飯返黎話就話佢走了

搵返你復合你會點

你
都
幾好精力

咁咪可以係office打飛機

生活態度

都想了解下係點解要同我分手
係我問題既我改一齊返

個數據係邊度黎
唔係應該金融才俊咩

直接問啦情種

咁爽?!

咁佢要分手冷靜下我就唔chur佢
係鐘意我既會搵返我掛有得揀又點會想比佢走再識過過丫

你除左打飛機仲有咩識

幫人打⋯⋯

佢話個腦要休息
話要返屋企開動森
Cls

十二碼！

入左,一定入左!

我反對 法官閣下

金融才俊太多裝假狗
倫敦金都可以話自己做Finance
呢三個職業無得扮
份工穩定唔太辛苦又人工高

寂寞難耐係咪

好空虛好寂寞好凍

出面熱到仆街

分手可解決全球暖化

好L憎依D 天氣

落唔出雨熱到一個點

我喜歡我在室內時下雨

晏就放飯有落ga

我喜歡在有你的時候下雨

出街曬下咪暖

我個邊冇